武漢肺炎下 點解仲咁多人去食Shisha

多人共吸一壺 無隔板 轄免限聚令

好mk

咁你咪去叫佢地唔好食囉
乜都post上連登

關你撚事咩 毒撚偷拍重要影到手都震哂
大大聲喝鳩佢地丫嘛

Story嚟

留言屌柒佢地中武肺死囉毒撚

呢啲Shisha場都係走法律漏洞 唔屬於酒吧同餐館
當私人場
by appointment 轄免限聚令

出咗事上嚟邊個理

毒撚真係好恐怖

好撚肉酸 好似以前食鴉片咁

好chill

成班廢老圍埋等插喉咁

galaxy shisha

樓主心水清

關你撚事咩,lunch 上街巿大排檔睇下,成班濕鳩打工仔圍埋食飯仲危險啦

上面成班Mk 煙鏟仲講拎嚟同食飯比
食飯食同一碟飯咩

真心好mk
同街邊打邊爐咁
賴係高檔